P記同24/7 sales入

2間都有興趣，希望有sales可以報下價

Thanks!